拉幾個popo 就想令人覺得香港重回法治，拉一萬個都未夠！（解散警隊）

拉幾個popo 就想令人覺得香港重回法治，拉一萬個都未夠！（解散警隊）

咁多單黑警自斃嘅案件，大家應該spin 返落去警權變特權呢個問題度！

燉炳強開始識玩，以退為進。
拉幾個condom出嚟祭旗，等大家有個觀感係警察執法公正

係應該拉晒 32000 名恐怖分子

鄧炳強手段高好多，大家要小心提防